【極危險】林鄭所謂既保護警察子女係學校免受欺凌既做法，只會引黎兩個後果

林鄭同警隊高調提升警察子女做特權階級，同威脅各學校所有工作人員，最後只會帶黎兩個結果:

1. 警察子女欺凌普通市民致死
2. 警察子女被欺凌到自殺

首先講下第1點。
細路仔，尤其係小學生，仲未建立好道德觀念，未明白自私行為會對人做成咩後果。
警察子女可以隨時「投訴」自己唔妥既人，然後呢d人就會被政府同警方施壓。唔洗講證據架，感到被欺凌係主觀感覺，佢講就係架啦，事情幾瑣碎都可以攞黎講。咁可以去到幾瑣碎呢? 你睇警察係醫院無得坐都話被醫護人員不禮貌對待就知。
當細路知道自己有咁大權力，你估佢地會點? 梗係會好好利用啦
警察子女無交功課老師竟然係班上面公開叫佢交返，咁就變成個老師欺凌佢；
暗戀緊既女仔鐘意另一個男同學，咁就變成個男同學欺凌佢；
想非禮女同學但被反抗拒絕，驚女同學爆自己大鑊，咁當然女同學下一秒就會「被」欺凌警察子女；
同學怕左佢避免佢交流，咁就變成同學無視佢欺凌佢。

個細路一唔妥人，就有警察父母同CID照個所謂「欺凌者」同佢父母，仲有老師個肺，出言極盡侮辱（例子請參考宜家警察拘捕示威者時現場既態度）；然後教育局會照校長肺，叫佢好好處理唔係既話就需要重新檢討間學校適唔適合收生。
如是者，一個層壓式、但同時每層都有政府同警察施壓既死亡壓力就形成左啦：
校長會逼老師認錯，老師會被逼辭職/向「欺凌者」同佢父母施壓（唔係個個老師都咁愛護學生，又或者有時打份工身不由己）、被施壓既父母雖然明白子女受害但為左子女唔會被趕出校而叫子女唔好搞咁多野（唔係個個父母都有時間同經濟能力同骨氣去幫子女搵過另一個學位），最慘既係個「欺凌者」，佢有做都話抵死，無既話就無啦啦受害，反而佢先係被欺凌同受到學校、老師同父母背叛既人。

警察子女成功清除異己，班級內無人夠膽挑戰佢，甚至開始會有細路為左自保而痴埋去成群結黨，欺凌返警察子女睇唔順眼既人。每個學校都會出現以警察子女為中心既小霸王童黨，為所欲為。情節係咪同d校園有黑社會童黨既電視電影好似呢？

咁個「欺凌者」會有咩後果?
1. 對學校同父母失去信心，唔想返學，變得反叛，誤入歧途
2. 憎恨警察子女，對其報復，跌入以上循環
3. 無人幫到自己，所有信任既人都唔幫自己，自己又做唔到咩野，一時諗唔開就去自殺
如果個「欺凌者」係老師呢？
1. 受盡委屈侮辱，不過仍可以堅強生活，係辛苦d
2. 無左份工，不過好難搵返教職員工作，因為教育局實會寫佢曾經欺凌學生而被炒，生計成問題
3. 受唔住委屈，有冤但無人可以幫到自己，自殺。

然後政府、警方同校方會話你自殺係個人選擇，無人逼你。

宜家講下第2點。
假設個警察子女性格好善良，知道自己既身分會令大家怕自己，但都唔想多講野害人。
不過其他細路唔會因為咁而唔驚佢。一班入面總有一兩個人係蝦蝦霸霸，佢地見呢個警察子女唔會講自己比人蝦，仲唔欺凌佢過下癮？

咁就會出現兩個分支：
1. 警察子女被欺凌到自殺
2. 警察子女忍唔住，話左比警察父母聽，政府警察校方向欺凌者（今次真係欺凌者）施壓，欺凌者更加憎恨該警察子女，其他同學更加驚佢。
警察子女一係就為求自保，繼續用特權，跌入第1點後果既循環，一係就真係唔出聲，最後又係睇唔開去自殺。到時個欺凌者、老師、社工、校長全部無人倖免，一定會被政府同警方針對玩死。

到時香港大中小校園就會完全比呢種恐怖支配。普通市民學生可以點樣專心學業？點樣可以有一段快樂既校園回憶？
到時更多青少年誤入歧途，直接打擊社會安全。然後政府官員仲會坐係度笑笑口話巿民應好好教仔，做好生涯規劃

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Push

孩子們死了不要怕，你還有黨💪

岩

所以唔出手，就自己輸

我覺得係警察子女可以更放肆地欺凌其他人
肯撚定本身都哈哈霸霸
呢啲係種嚟

全班當狗仔女透明咪得
唔同佢地講野唔同比人拉？

變相鼓勵你地罷課算

佢地同警察父母講學校無人理佢
你估佢地唔會嘈，話個老師失職?
之後搵到個老師曾經係FB pose過張全黑profile pic，一定會入佢針對警察子女放任其他同學間接欺凌

我接受唔倒班黑警變天龍人
情況再惡化我唔排除任何反抗手段

推

分析得ok

要記住,香港有成60萬中小學生

講得好岩

唔好話為左一下一代
為左呢一代小朋友
今次真係搏埋條命 都要同港共死過

今次如果唔處理黑警問題
後果好撚嚴重

所以警察子女返大灣區讀書最好, D支那人都話歡迎你地, 做乜咁唔俾面? 支那有咩唔好?

神分析

第一個極可能會發生

呢一個簡直係共產黨人民鬥人民嘅極至

721

林西又癲

返大灣區讀書啦
一係自己開間毅進中小學俾自己狗仔狗女啦

小朋友準備好未

——————————————————

[size=6]毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命[/size=6

林鄭推緊一項社會實驗

推到全世界見倒

推到比人轉載上其他social network，比d校長老師社工、好得戚既警察父母睇
同埋最緊要比d到宜家仲係諗住做「中立」，不過好緊張自己仔女既普通巿場父母睇，等佢地知道，你宜家「政治中立」，你個仔女就會比人用政治中出

唔理，總之要將黑警嘅惡行傳比香港下一代知，一定要香港人世世代代永遠記得香港警察嘅罪。

林鄭根本仲等緊第一滴血

大家唔係約定好 贏嘅時候 要除低口罩煲底相見咩
仲未到嗰個時候呀 仲未係最後呀
一齊堅持到贏唯止
約定大家 光復到香港嗰一刻 煲底見

[小心風向]最後一戰？？？？？

好好將呢個校規傳給學生:

校規要加一條：

香港警方=香港黑社會
學校不容黑社會
學校不容黑警仔女
黑警仔女不得進入學校
黑警債仔女還
唔同黑警仔女玩

姐係校園支那化

坦白講我係學生，我都唔會同警察子女玩，如果萬一得罪你，你話你被欺凌，到時你除時咪拉9我。我有權選擇同邊個玩，我寧願多一事不如少一事，唔同你玩實冇事

大陸d官二代

社會縮影細路咁快就要面對

一定會變特權階級，你睇大陸啲權貴，佢地真係覺得自己係猶太人咩，便有被迫害嘅人係會有政府撐腰架？

831

本身同學之間就未必會知對方父母嘅職業
而家咁搞法咪即係公開晒
警告班平民唔好杯葛班貴族

呢樣真
好撚危險
但驚咪唔好返學

應做既唔做
只係識門面野，玩特權，揀斯文人斯壓
呢啲就係佢既管治才能？
佢唔係特首
個校長使show 佢？
夠薑就同泛民議員對話，同示威者對話
公開果隻

林奠根本唔care

1既可能性最大

雖然係葉瘤
但林鄭的確係怕公開對話
怕自己既無能被公開
所以文宣做既野佢係最怕
十月一日上街示威，成為焦點，面子受損
佢係最怕

補link

文宣新名目及戰線-Decitizenize

狗仔狗女多，定普通仔女多

捉哂一般市民嘅子女，狗仔狗女就安全啦

10個有9個係

好撚似以前歐洲啲貴族平民階級觀念

1. 又唔似會發生
點樣一個人欺凌全班
仲要係講緊老師都係深藍陪佢一齊癲先有可能

點解要罷課啊
保障生命安全